岩岩做完網上個d iq test 發現自己iq 78...

87 仔

邊個網？幾準喎

拎唔拎到傷殘津貼？

正常

我低你小小，得60

你就好啦

唔驚 阿甘智商都係得75

咁我都唔係好差

岩岩睇真左，我iq係0

樓主咁高分係度曬命

一個早洩得幾秒嘅白痴仔

平均值係幾多

得佢成世都死好命

133

我都合格喎 有65

呢度係入境處，你有份包裹"陰莖增長藥"扣留左係海關，請你打999領取

105

iq同搵錢無咩關係
地盤渣lift阿姐都1000$一日啦, 完全唔駛點用腦

103

求其亂做都109

110

75

玩撚到off哂喇仲loop

是撚但啦，打飛機數字嚟姐

請問個test係咪有上限?出面D機構評我有150~160

78

後半part難少少嘅

仆街我都係78

本人14.5 一個月

正，有綜援，上公屋

正常啦發揮

睇得出

大把人iq高過你但搵得少過你

後面十幾題鳩做 得85

114

恭喜樓主入到傷殘圈子

全部答第一個佢話我under60

50歲(IQ78)

大撚鑊低你2分

得70

好多神童

夠用啦 同160高一樣
夠用就夠

你改改個url咪over 140囉

我亂做last果5題
119

成日覺得依啲test無用
我次次做都百幾
心諗鳩流流

好柒難..得104

112

Your IQ score is: under 60 我係咪要去讀弱智學校算

108
覺得自己應該低d

130

有啲真係R爆頭

99

條友咁柒蠢，邊識拎

次次百幾咪即係代表你比正常人蠢
真嗰份比網上嗰啲仲要難

有三成亂做

回帶：
得60分⋯⋯
由細到大讀書都差過人，運動又廢，基本上無咩優點⋯⋯但係點都無諗過自己智力有問題⋯⋯今日去見工要做iq test，拎返個分果時見到有60分⋯⋯以為都幾好⋯⋯起碼合格⋯⋯點知望一望下面個表⋯⋯正常人係80-120⋯⋯當下我心諗⋯⋯唔撚係掛⋯⋯乜原來我弱智⋯⋯？
講真生存左廿幾年⋯⋯從來無諗過依件事會發生喺我身上⋯⋯好迷茫⋯⋯我依家唔敢返屋企⋯⋯唔知點面對屋企人⋯⋯原來佢地一直照顧住個弱智仔⋯⋯真係辛苦晒佢地

有冇人做過真既iq測試同上網果d比較下

78仔

我是零

132

75/100 唔錯架啦

107 好彩一早認命

最面有幾題都係鳩估

我有52，點都高過你78

唔怪得破產

其實最高係幾多？
我110

0
見到就唔想做

122

108

...諗緊點樣同屋企人交代

你講得無錯
如果冇上限既話應該會show你IQ係13000

食住野做
最後幾題好多干擾項
真正關連得一個

正常120，148入mensa，過左156冇得測

Run,forrest!

25題開始諗耐左，驚過時鳩答。其實係咪限時？我10分鐘做晒。

under 60同above 140

over140
又可以打飛機

想做個個都mensa

120係香港標準定全球呀
我記得智商過80就係正常人

117
後面有幾條冇耐性skip左

大獲啦 測完得88

唉屌，得127
原來連登咁多勁人
得我一個真心膠

131
以前做呢d 好高分，而家低左

智商75，略低。

下次睇下答案先啦

91

Your IQ score is: 105

做過真嗰d 依份高過真嗰份3分

有兩題冇做到都133
不過呢啲網通常都寫大畀你 等你開心下

106

呢個iq test 都唔識出題

出到錯尻曬

利申：iq 博士

都幾肯定自己30題全對，所以岩哂就係over140?,咁寧願做之前出面150題果隻

呢個係圖形iq姐 真正既iqtest 仲有幾他形式既題目

87

117

95

140
改個數字

做到第15條就唔想做 後面鳩填
85

真正過140個url會有第二個寫法

有一題諗極都諗唔到 skip左 其他應該識

35

令我懷疑個網純粹扔個random數字俾你

呢份唔準，做呢份147, 做樓豬比個份132係咩玩法
利申一定無咁高，由細到大讀書都讀得好辛苦

呢題答案係咩

加減數

左加右減

屌你快過我

即係咩

我揀上面第二個，不過都無信心

濕鳩apt test

111

115

剛剛好100

比小朋友做嫁下話?個個都百幾仲得了

做做下好似形住有野會彈出黎咁

101

唔敢做

廢J一名

亂玩都有100

認真玩得50

呢d test有得 操練
有咩意思

可能仲幸福
正常iq都睇到個世界係地獄黎

我都百幾,咁又點,有時覺得真係低智嘅仲開心

唉屌，做完好頭痛

得138...

點加點減丫

想問呢兩題點做

吓，點解我得10分

星洗圓定圓減星

一行一行咁睇 最右係答案
第一格左邊加第二格左邊=第三格左邊
第一格右邊減第二格右邊=第三格右邊

30 我答中下
左右都係圓 上下得五邊形未出 同埋個尖應該向右
27 我答第1個
依個唔SURE

屌，明

其實我得116

呢個完全諗唔到個邏輯。。

27係點數加埋等於幾多邊形

對唔住 係我同樓主拉低香港人平均智商

屌 原來係咁
依條有D鳩 又放入面又出面

比佢放出放入fake咗
有冇人識30

睇第一行三角形 第2同第3個的左右其實係三角形 上下分別是五角形同圓形

127

呢個我發現到
但係都唔識

應該唔準既
60似啲

宜家睇到未

咩意思 姐係啱哂？

呢個我係睇第一行 嗰粒點擺係三角形邊個位 第二行係fake

好撚難

有好幾條都值得討論下

你會post上黎已經係最好既證明

低能既證明

做嗰陣都睇到啊
但係都係唔知答案
可唔可以解釋答案

早一兩個月咪有類似post 玩過第樣啦

屌以為限時等我急急腳做哂佢

得120唔死都冇用

136

得62..

得101

其實玩呢d有冇特定睇法？
打橫 打直 打斜 八格一齊睇之類？

30 答案係中下
左中右都包含三角形 五邊形 橢圓 第一列係直接答案 第二三列都要將個圖形最上下兩part切開，轉180合埋

所以第一行第二個，將最上下切開合埋就係五邊形，第三個就係橢圓
利伸，其實幾簡單，我都over140

我可唔可以同你做愛

利申：0仔

Apt test d 題目
操多幾次就高分架啦

我得15

[member]［/member]

27題原來係打橫3幅圖睇哂

30 基本上係由3組圖形組成 三角形 梯形(?) 橢圓形
上面第一行 放三角入去 就抽走上下梯形 代入橢圓形
第二行放入梯形 抽走上下三角形
第三行 應該係放入橢圓形 抽走上下三角形 放入梯形

所以答案應係 中下

btw 9估

百幾只係證明你未至於弱智，仲要講緊網上面嗰啲已經係易
個個百幾先正常

未做過網上，但現實既 IQ test 其實係咪應該複雜好多

但小一定唔知小二個時阿媽覺得我有專注力不足同埋輕微亞氏保加症，同學童保健講，學童保健第一個反應係掉我去藍田做 IQ test

我記得個種IQ test 係好Q煩 (麻煩過 apt test 好多)，有兩三個星期六要一早起身去藍田見政府臨床心理學家

最後結果係知道智力無問題之後，專注力不足同埋輕微亞氏保加症不了了之，政府完全無興趣處理

Your IQ score is: 138

第一題第2排第2個

勁撚難

得88

You have an error in your SQL syntax; check the manual that corresponds to your MySQL server version for the right syntax to use near 'LIMIT 1' at line 2

116

我92

不要這樣打擊樓主

我又留個記錄先

180 仲以為係估高度

123
456
789
OR
132
465
798

124

有10條左右9撞都108，樓豬

134

利申：邊有呀

>140
最後面鳩估

15

樓豬辣殺

好彩我IQ 81

test 左得32 幾滿意 完全夠用

123

真正iq高嘅人做到一半就唔做

好無聊...後面雖然d 但都大同小異

做左兩次都係66

廣告都叫我即刻屌多啲女生仔

125

利申： 由細到大老母都話我聰明

102

116 後面開始鳩做

90

95
唔想做人

124

利申: 數學系，不斷每日俾天才屌打

呢d網亂尻黎 減番20就差唔多 樓主50鬆d

86

Your IQ score is: 103

鳩撞就冇意思啦 仲好笑人
真心唔識我會skip咗佢

做左10條左右之後亂禁都90 D問題太無聊

比之前做過嘅低幾十分

Your IQ score is: over 140
唔準嘅,我細個做過係IQ測試係134.

識上連登

110
我以為會再低啲

做完感覺得3題真係睇唔透

93

126

82

測完 158唔多準 我得149

over 140

邊三題？全部都唔難喎

我都係咁諗 但有冇其他解法 定真係咁簡單

變左弱智仔
得98以前去過做IQ Test有139

亂咁禁 都有85

成班低B仔

連登個個iq 140 fg 50k

Your IQ score is: 86

可唔可以分享下點諗

做完出result仲係度討論幾分iq 應該唔過100

119 唔知佢計時, 岩岩有野做,做做下停左

我答左上，因為全部都係得4條線

19係咪加法

125

有冇人做到好頭痛

最後唔想做

我都係選左上
覺得共通點係8個3角形

Your IQ score is: 111

冇125

得112
都算合理

原來係咁

我選左右下

因為想返中線....

得105...做到愈後就開始沒心機亂做

Your IQ score is: over 140

仆街
第二次認真做就over 140

但over 140 又點？
輸馬輸到仆街

Your IQ score is: 120

做多幾次會升IQ

都有99，好彩唔係智障

我得77

121

我有六七題都skip左，都唔知想問咩

一路上堂一路做，137
你班友拉低晒香港平均智商

好彩去到average

有部分9做
得97😵

我後面廿題唔想用腦全部鳩揀右下角都80……
樓豬點做到78……

其實高低又點 同搵錢/開心/健康無直接關係

唔通iq高，日日有大波長腿年青美女比你上咩

Iq高只係邏輯能力高姐
同成為人生勝利組冇必然關係
舉個例，邏輯能力高，但語言方面既cognitive ability 弱，大概中學讀phy Chem bio m2 ，
但中英謹謹合格得lv3
最終就入Cu/Poly engine 做毒撚
又冇女 入職起薪一般 搵錢又慢
成世人談唔上失敗，亦談唔上成功
IQ高呢個trait 無需要過份高估

睇得好透呀巴打

9做135

iq140都係幫人打工

最尾好似出錯答案

想話無想要嘅答案

我得81...

巴打灌籃唔洗用腦既

仆街 我得75！

收聲呀！

弱智仔

早洩鬼！

我89

你有無得屌？

我有女朋友啦
你果個跟左佬走？

大驚小怪 , 3 個兒登仔勝過 1 個霍金

78 * 3 差唔多啦

其實個網本身就係一條iq題
做生做死拎高分，人地幾秒就拎200

Set 13000

幅圖我google返黎

唔緊要啦樓主 最緊要唱歌好聽啫

50歲(弱智)

。。。89

120

所以我揀左佢重覆既第二個
above140

over 140

利申，我冇

呢個網出名鳩做都過140
比啲fd做都係
呢個post做乜

流架個網

50歲(IQ破產)

我107，但覺得自己好蠢

lm

81